[各單位警告！] 蕭若元結合各方建大台，制訂抗爭守則免過激，打擊勇武派！

蕭生一直以打擊勇武抗爭為牌頭，，並直言勇武抗爭死路一條及害人不淺，後果只是害死年青人。過去分析不外如衝=鬼，有人混入，勇武道德上是錯等等...

而蕭生係6/8晩透露自己已於當天與眾人會面，直言會面內容秘密不便透露，接住又解釋為何不再為抗爭策略提出建議，原因是他就算提出了都無人聽，加上策略是需要在秘密下實行！言下之意他有此實行的念頭

笠日享利就post 出以下秘密活動：

‘老蕭同劉細良今午經已聯同一眾廢老及飯民舊電池召開緊急會議，打算響運動中重建和理非大台，阻止勇武派繼續抗爭，以免破壞年底飯民選舉勝算

一場飯民左膠策劃嘅分化浪潮即將湧來，隨時可以一嘢搞散成個運動，大家睇路！

//各位朋友：

鑒於目前香港局勢日益惡化，全港市民都很關注如何化解危機。我們將在8月6日舉辦交流會，盼各界朋友能聚首一堂，研討形勢，共同尋找今後的路向，包括如何敦促政府成立獨立調查委員會。

除了局勢的分析和對策的研究外，我們也希望建立「逃犯條例修訂風波資料中心」，收集各項資料，包括文字、視頻、照片、目擊證人證詞等。我們將根據各方收集到的資料進行比對認證，確保資料的準確性。在準確資料的基礎上撰寫分析報告，盡量還原事件真相，及列出存疑的問題。

要求政府成立獨立調查委員會已是香港社會各界的共識。我們亦希望與各界朋友商討，倘若政府繼續漠視民意，堅持不成立獨立調查委員會，民間可有何對策，例如作民間獨立調查是否可行。

我們誠邀您參加是次交流會：

日期：2019年8月6日(星期二)

時間：下午2：00 - 4：30 (2:00登記入座, 2：15正式開始)

地點：灣仔軒尼詩道15號溫莎公爵社會服務大廈103室

演講嘉賓：蕭若元、劉細良

發起人：吳靄儀、張達明、袁天佑、方敏生、鍾劍華、程翔//’

懷疑蕭若元企圖出手，以資料庫等理由爭取公信力，再借機在運動中建立指揮大台，意圖取得抗爭運動控制權以達到自己的天真政治願景（具排斥勇武的大愛包容超級和理優）。剛巧合的是他早前明言決定不再為抗爭策略提出意見，則可見他有機會決定動手而不再動口，蕭生決定出手了！！

係寫緊呢編野既同時，立場竟然有人投稿呢篇文：
給抗爭者的公開信：你們願意交棒給大台嗎？

所有事有冇咁巧合？好明顯有人想試水溫

蕭若元性格一向少氣，他被網民取笑燈神多年必定心有不甘，加上他為人霸道及控制慾大，為了展現個人權力及報服取笑他的人去控制整場運動是絕不出奇！ 若此成真，運動離失敗不遠！請不要忘記何式X一伇！

各單位注意⚠️蕭生及一眾左膠要來了!

推

推 一定要徹底消滅蕭若元呢件社運寄身蟲

注意⚠️

依班撚樣又想騎劫

和理非我話你知，11月區選唔好抱咁太寄望

#19 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

和理非我話你知，11月區選唔好抱咁太寄望

依排起勢吹奏劉細良

燒山我唔知~但劉細良係比意見~佢又無話割席, 之前去沙田, 公務員集會都見到佢~ 唔該唔好搞分化謝謝!

劉細良做乜鳩會痴埋老蕭條老千度 ?

佢哩啲交流會搞過幾次
去既聽既都係黃絲
鳩噏完就算
如果要建’大台‘一早建咗

至於亨利

各有各做啦 唔好咁快屌住

解散軍一出
冇得番去瞓覺

我死都唔割
但係我認同令警察死傷唔係上策
為洩憤打傷打死隻狗，係人渣
要令佢地求死不得求傷不得

堅定五大訴求

其實連登仔咁多勁人，點解要吹奏咩燒山、劉細良？

燒山一定要屌，呢件負資產黎

俾正評係因為樓主開帖警世

仆街 邊撚個話起大台姐係出賣我地！同我地割席就等俾港共政府收皮啦！

推，唔好比佢起得成大台

on9冇勇武手足 全部送晒中
你憑乜野限制勇武
你成班失敗專家 30年爭取左d咩

是但啦
冇人迫你聽佢支笛